開左個討論區for病友討論(骨骼，肌肉，腦科，精神病，脫髮，性病)

病得太多，所以自費開左個討論區專門比大家去討論D病，搵多D同路人，解決方法。

用phpbb 起左，後尾又去番個dead end 問題，但點樣先可以吸引到人流去討論？

LIHKG 當時係點樣聚集班人一齊？

http://35.189.163.246/

連domain name 都未買